唔該唔好係連登開鬥紅post啦 無人睇到嫁

藍店唔會因爲係連登自己係度鬥紅影響到嫁
得同路人同5毛上連登炸
個個係連登講完就係度自high
以為係連登講句野就令到對面自鬥？